tvb欠朱千雪一個視后

當年民選蝦碌，冇冠軍又係欠左佢
今次視后應該點都要俾朱千雪
因為佢同渠頭都做得好好。

其實講真丫，連鐘姦欣咁既演技當年都扲得到個廢后，
今年朱千雪扲唔到，真係唔好再講乜野公道。

今年真心講，朱千雪佢做得好好。
EU 至少好過胡定欣套on9《城寨英雄》，
好過楊怡套《潮拜武當》，
好過大塊田套《亂輪2》，

好心唔好提《喵喵星》幾十歲老女人，學靚妹扮貓，睇到都打冷震，仲要原班《OT 鬼》,未睇都知係on9 野。

就咁睇，朱千雪今年論表現真係贏成條街。

希望大家唔好俾大台on9 檔期陰到。

上年8萬票汪明荃，輸比5萬胡定欣。
今年我地全民全家全投朱千雪。再迫佢就範。

認同

全投千雪bb

All-in 千雪

你high 撚大左呀？

支持

我要雪雪呀

乜cctvb仲有人睇架咩？邊個視后重要咩？

引高登仔反千雪

同意

最少都唔好益其他人

all in 我女人

台慶有投票一定投比tracy+EU
之前eu完之後高登仲開左幾個post 希望大家仲記得呢套神劇

all in 大家齊齊幫手拉票

千雪bb

留名

嗰度咁大個水喉你唔開?

btw千雪

tvb無人想知

岩岩煲完EU
阿雪把聲真係好正
好想佢攞獎

我都覺

集中票源投千雪
我就唔信胡定欣咁好彩又係佢攞

支持佢啦

我都投左俾晒EU
不過狐狸欣可能又陪老細換獎

今年做得最好就係千雪

邊度可以投

我覺得朱千雪演技未去到封后既地步，但我又的確全部票投哂比EU

好

腹有詩書氣自華

千雪

除左男主角投韋逸昇其他投撚哂投哂eu

我見之前唔知係咪新加坡有個tvb嘅咩頒獎典禮
全部城寨英雄拎曬 我心諗

屌你老母硬鳩，幫手屌柒司徒垃圾

司徒夾帶未經授權偷文拍片事件整合(2)

好討厭胡定欣 演技係有 不過硬係覺得佢好八婆格咁

城寨好睇好多

火影世界第尾!!